\section{Homepage}\label{homepage}
L'\textit{home page} essendo la pagina principale del sito risulta anche la più importante e fa da vetrina ai contenuti del sito.
Per questo motivo deve rispettare delle regole che vengono anche definite le \textit{6W}.\\
Se l'utente trova facilmente la risposta a queste sei domande è facile che decida di rimanere nel sito altrimenti è probabile che non ritorni più.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.15]{../immagini/homepage.png}
	\caption{Homepage.}
\end{figure}

\subsection{Where?}
\begin{center}
\textbf{\textit{A che tipo di sito sono arrivato?}}
\end{center}
Questa informazione non è facilmente reperibile tramite il titolo del sito e a prima vista non è chiaro che il sito parli di musica. Solo eseguendo dello scroll si intuisce tale informazione. La pubblicità da un'impressione negatica al primo approccio dato che occupa buona parte della sezione della homepage appena caricata.
\subsection{Who?}
\begin{center}
\textbf{\textit{Chi rappresenta il sito?}}
\end{center}
Accedendo alla \textit{Homepage} non si trovano informazioni relative a chi gestisce il sito, però si possono ottenere informazioni a riguardo accedendo alla sezione \textit{Chi Siamo}, oppure raggiungendo il \textit{footer} della pagina e leggere la breve descrizione che parla del sito e dei redattori. 

\subsection{Why?}
\begin{center}
\textbf{\textit{Quali benefici porta il sito?}}
\end{center}
I motivi che possono portare l'utente a rimanere nel sito sono relativi all'interesse che può avere relativamente ai contenuti proposti.
I contenuti sono sempre molto recenti e molto interessanti, inoltre sono presenti molte recensioni di dischi che testate più \textit{mainstrem} non trattano.
Gli utenti inoltre troveranno molto interessanti le pagine che introducono nuovi artisti e le guide per i festival. 
\subsection{What?}
\begin{center}
\textbf{\textit{Che cosa offre il sito?}}
\end{center}
Le varie informazioni riguardanti ai contenuti del sito possono essere subito chiare dalle voci presenti nel menù ti navigazione.
Inoltre basta uno sguardo all'inizio della pagina per avere informazioni riguardo all'ultimo contenuto inserito ed in seguito si possono trovare i vari contenuti in ordine dal più recente in poi.
Uno \textit{slideshow} in cima alla pagina mostra il contenuto ritenuto più importanti.
Di seguito vi è una matrice di liste verticali e orizzontali che raggruppano il contenuto per sezioni. 
Ogni contenuto presenta un'immagine e un titolo, sicuramente non sufficiente per descrivere di cosa si parli in quell'articolo. 
Sicuramente l'impaginazione della \textit{Homepage} risulta molto confusionaria. 
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.2]{../immagini/what.png}
	\caption{Che cosa offre il sito?}
\end{figure}

\subsection{When?}
\begin{center}
\textbf{\textit{Quando è stato aggiornato il sito per l'ultima volta?}}
\end{center}
L'utente può capire a quando risale l'ultimo aggiornamento del sito solamente guardando la data di inserimento dell'ultimo contenuto entrando nella pagina.
Nel sito non sono presenti altre informazioni che rendano possibile sapere ogni quanto venga aggiornato il sito.
\subsection{How?}
\begin{center}
\textbf{\textit{Come faccio ad arrivare alle sezioni principali?}}
\end{center}
Le sezioni principali del sito sono facilmente raggiungibili utilizzando il menù di navigazione offerto nell'header del sito.
Per ottenere altre informazioni bisogna utilizzare il tool di ricerca raggiungibile nella colonna di destra del sito. 

